hku 2019 jupas收生分數已出

咁高

轉左新計法,lv5或以上有分加~

點解仲高過前兩年

垃圾 同中大一樣lv5 有加乘分 唔show出黎掩人耳目

下面有寫，唔識英文定眼殘？

engine收得高過nursing

有份拉高
33.5入

巴打做咩咁睇唔開

未來 ibanker

HKU Nursing 不嬲廢
應該話 HKU Med 成間都廢
淨係識攞孫中山黎打飛機
唔係Engine高而係Nursing太低

hku nursing 好似收唔少asso~

仲衰過BA....

bba+llb 癡左線？

engine professional
nursing technical assistant
however
hk engine = 9

係咪而家轉左有weighting 啲分睇落高左好多

港大呢個表用咗新計法

下面啲字細細粒,fake鳩啲仲以為港大好撚勁嘅傻仔

睇HkuBA嚇親

BED(ECE&SE)

Speech咁睇好似收低左 同冇乘大差唔多

ba+llb先痴線

無5** 好不利

其實d分同以前一樣
都仲係幾高